# SourceBans 1.4.11 Fork #
Форк популярной системы управления банами и администраторами игровых серверов, управляемых модом [SourceMod](http://sourcemod.net)

Форк был создан в целях улучшения, обновления и оптимизации данной системы.

Планы:

1. Опримизация и кэширование MySQL запросов

2. Ускорение запросов к серверам и ответов от них

3. Мультиязычность системы

4. Возможность изменения языка сайта из админцентра и для каждого пользователя в отдельности

5. Простая поддержка модулей

6. Возможность отключения показа SteamID игроков

7. Возможность отправлять письма с сайта как через PHP mail() функцию, так и через SMTP

8. Визуальный редактор текста заменен на более лучший аналог CKEditor

8. Много чего другого =)

Все поставленные задачи выполнены